做空少有咩好處？

酒店福利，周圍飛，認識唔同當地文化？

認識機（gay）友

我有個鬼妹fd佢都叫我考慮做空少
我都考慮緊

其實好多空少gay係咪真

不如你問係咪唔gay就做唔到空少

點解嘅...........

有機會識到富婆俾人包養

易啲食到空姐

廚叉好撚多

幻想定真實？

幻想

飛雞只會當你姊妹 同 食洋腸機師

你問緊點解叫我做?

無錯..

嗰日講開 佢好認真講話我個look啱做喎